係咪個個老母都識將個好細好細既膠袋打蝴蝶結/打結

個隻細膠袋係指係惠康百佳拎無耳仔個隻
大佬我連手指都塞唔入個打結個個窿到喎

係
有時仲要打半個蝴蝶結
即係得一隻耳仔
我好細個果陣完全唔識解 叫老母解就比佢屌9我蠢

我完全唔知發生咩 點解個結仲可以打得細過個粒鼻屎 然後仲可以係我面前解番出黎

利申：老母打既結我次次都用絞剪剪爛佢

又話生仔要考牌，你老母考左牌再攞埋打結distinction，咁都比你話

如果有樣野叫師奶打結協會，我老母一定係坐正做榮譽主席兼會長

學術研究每一個角度力度長度都optimiszed曬

仲要計好埋打完結 個結入面舊膠個deformation岩岩好唔會完全變形而且唔會入氣，然後仲可以解得番出黎，老母真係勁

打到又細又實 屌喇星
用指甲撩極都撩唔開
剪爛佢+1

有時自己明明覺得實撚到要剪 老母一挑就開到

然後老母就屌點解咁野蠻唔用手解開佢 仆你個街解開個結仲難撚過分開兩粒原子

今日用個袋入住3個飯盒，我手殘打極都打唔到結
90 歲太麻一野就打好

我都唔知點解入完d野 個膠袋口得番2cm空位長仲打到個結係發生咩事